COSAS A MEJORAR
- Indentación demasiado grande
- Poner literales en variables/constantes
- Reestructurar/unificar condicionales

FUNCIONALIDAD
El código actualiza la propiedad "quality" de los elementos que son pasados a la funcion
